有美國公司ceo因為IG撐港遇上蝗災 即刻去幫拖！！

星期五夜晚，各區商場和理非唱歌，區選前最大型和理非行動，想問下你會唔會參與？

push

Push

快幫口

罷工罷課不了，但如果將每星期Five days work變成每星期Four days work又如何？

if u just wanna to talkCHINA

軍備公司？

推

佢地up 緊咩

一早禁賣俾黑警
唔怕抵制

咦

pet peeve

講到好似人地想賣比D支那豬咁

咦咦？

靚仔後生高大有型ceo
軍火公司

iron man

P

Connect 軍火商

軍備公司

如果有方法運到野來香港 例避彈衣
香港人會狠狠用錢懲罰佢

佢好似完全唔撚驚支持人咁

賣比我地啦

有睇過佢Youtube

係唔係軍火CEO?! 仲要咁後生
有冇得DEAL

LUCAS

佢都知道係只係支那人反對

你當香港海關死架咩，除非你走私啦

Goodest English

撚狗

型撚到

根本唔駛幫拖
你去多謝人地 由得佢地出醜咪得 做咩要泥漿摔角

殺頭生意有人做

海關手足

佢做tactical training 同賣innovation training tool & gun accessories, 佢youtube channel d 教開槍既片好正
大家可以去支持下同學下野

軍火公司怕佢有毛
又唔會同支那人做生意嘅

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

暫時睇左
佢間野而家最岩用既係BODY ARMOR

港共海關只會允許
支那走私軍火、奶粉
有whitelist
同移記一樣貪腐

講到好似佢地買得到咁

3A級 或以下 好像合法

琴日先睇完佢d片

【前路】12.1 舉行九區同步遊行！誠邀曾經舉辦地區遊行搞手入紙申請！

我係美國人呀hi

係咪軍火公司

K

見到佢ig係咁屌番啲支那comments好撚有guts

香港唔係連避彈衣都唔運得咩

幫佢傳到twitter就夠 唔洗幫口

Sir

This way sir

平時成日睇佢啲片

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

想買

起身屌五毛啦喂 唔屌都讚佢阿
好有型

真人 Iron man???

iron man

冇乜可能

無人幫手？

sir this way